認真問 清潔工人究竟有冇做垃圾分類？

搭巴士嘅時候見到一個有分類標示嘅垃圾桶
當時有清潔工人係度倒垃圾
咁啱巴士等紅燈，我咪無聊望望

個清潔工人拎左個大膠袋
將廢紙果格拉出黎
然後連袋同垃圾一嘢塞入大膠袋
如是者 第二格都係咁
但到第三格嘅時候
佢唔再係袋連垃圾咁塞
而係將第三格嘅垃圾直接倒落大膠袋

其實香港有冇法例係指定要做垃圾分類？
相關程序又係點？

如果冇，咁擺咁多垃圾分類桶做乜？

唔會 ，因為根本冇判到回收公司

梗係無啦, 我公司不嬲都係擺番去垃圾堆度,
你話報紙就話唔定可以同你草下,
其他D又重體積又大梗係去垃圾堆到啦

暫時分類只係益公司阿姐賣紙皮

冇 做下樣

有次喺尖咀星光大道掉個鋁罐落黃色筒
隔離個清潔工叫我掉落佢個垃圾籮度（冇分類）
我話呢個鋁罐黎喎

佢話：未一樣！

咩意思大家自行理解

星光大道好似唔係政府管

咁就唔知
不過都係平時四合一嗰隻長方形垃圾桶

有丫
分左係垃圾同唔係垃圾

最低工資叫人做埋分類嗎？

咁我應該係啡膠樽

去1823投訴

星光大道的建造工程於二零零三年六月展開，今年四月竣工。新世界發展有限公司受委託負責星光大道的管理、維修和營運工作，為期20年，象徵式收費一元。然而，星光大道的整體管理權屬本署所有。本署特別成立了管理委員會，負責監督星光大道的管理、營運和成效，以期把該處推廣為特色旅遊景點。委員會的成員除本署人員外，還包括來自新世界發展有限公司、香港旅遊發展局、旅遊事務署、建築署、油尖旺民政事務處和香港電影金像獎協會有限公司的代表。香港旅遊發展局是提出建造星光大道構思的機構，對推廣這個新景點一直不遺餘力，而香港電影金像獎協會有限公司則提供專業意見，以豐富星光大道所包含的「星光熠熠」項目。

不過康文署話有整體管理權 都可以去1823屌康文署叫新世界做翻好

收最低工資彩你都有味

佢地有分值錢同唔值錢

無掛

香港人好刻薄，最好做埋義工

垃圾站見過佢地拆袋分類

不過我估都係搵值錢野袋自己袋

咁政府何必要扮到好環保咁

$34.5

X2

其實呢啲野可以自己做 自己分
可唔可以唔好咁懶

我諗佢係講緊d清潔工人係收垃圾個陣會將d垃圾倒埋一堆

係